Title: Vor 15 Jahren starb Jeff Buckley er hinterließ...
Date: 2012-05-29 14:22
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: jeffbuckley, music, thesmiths
Slug: vor-15-jahren-starb-jeff-buckley-er-hinterlies

Vor 15 Jahren starb Jeff Buckley...er hinterließ mit "Grace" einer der
schönsten Alben aller Zeiten. Zum Andenken an ihn...gibt es hier nun den
Cover Song von Jeff Buckley zu "The Boy With A Thorn In His Side"...

{% youtube CHvaAJD0xPo %}

